突發！張敬軒宣布十一月再開紅館演唱會

挑那星,又會咁橋係得英皇打手king jer收到風開post, 佢仲唔認比英皇收購??

屌
呢啲所謂KOL不嬲都係收錢賣廣告架啦

Kingjer一早賣左比人啦

同樂團合作
諗起港樂

推

Push

人地15號答謝會一早公佈左啦 如果有留意軒仔一早就知

FYI

上年俾連登插到飛起, 幫幫手求下你地有骨氣D唔好買飛

咪係, 邊個買大陸仔既演唱會飛就係鬼

樓主柒撚夠未 人地12號個live已經宣布左11月
你估柒頭琼真係收到風

樓主柒左淨係識俾負皮
雖然king jer又真係EGG人黎, 不過真係柒左

ANYWAY唔該樓上巴打條片

唔好買首場住，唔係條大陸仔又整個胡定欣比你嘆
等真加首場

咪撚再扮女人

係就全部唔好買啦

上年話明降2度, 今年係中樂團

胡定欣場果班怨婦 屌足成個禮拜都唔心息 希望佢地早日對軒仔徹底失望 唔好同我爭飛